報唔報ou護理hd好

小弟26 ive hd畢業 但當初簡錯科 讀完搵唔到食
想讀護理洗抵 想知畢業之後係咪可以做en同埋26先讀會唔會太遲 同埋易唔易入呢科

你報到
讀得掂
Grad到
就得

Never too late

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

lm

同你一樣
做左幾年野覺得好想學啲專業啲既野

做護士包保唔使乞米

依家10月8人地都應該開哂學你話緊下年報？

係呀

讀完都31歲

test左先決定報
性格唔啱你會fail

無問題

等佢改名校名先讀啦

護理=/= 護士
完

ou有health care hd同en hd, 記得睇清楚前者讀完出嚟乜鳩都冇

係 樓豬睇多啲資料先
Ha hd有rn
留意下係有language要求 中英唔夠分冇得讀 發牌要求嚟

OUHK LiPace or OUHK ？

無問題，Vien bb 味又係咁

D男同學望住佢係咪會自動有透視眼

畢到業就有用，唔洗懮，仲有幾會向上考，仲好pay